// EVENT 5486
Name "蜘蛛之皇女1"

PictureDisplay(5,"80_kumonomiko_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,1)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("なんと、婿殿は妾の体をお望みか……")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、よかろう。")
ShowMessage("それでは、お楽しみの時間よ……")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は、たちまち僕を蜘蛛の巣へと捕らえてしまった。")
ShowMessage("完全に体が拘束され、動けなくなってしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……うぅっ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,6)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ……せっかく、婿殿が妾の体を求めておるのだ。")
ShowMessage("焦らしてやるのも、淑女のたしなみよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は、僕のズボンを引き下ろす。")
ShowMessage("それと同時に、粘糸が肉棒へと伸び――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("先端から根元まで、僕のモノが粘糸でみっちりと巻き取られれしまった！")
ShowMessage("粘糸に絡め取られたペニスが、じっくりと締め付けられる――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,10)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ……汝はもう妾の獲物よ。")
ShowMessage("さて、じっくり餌食にしてくれようか……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("粘糸は肉棒に巻き付き、ねちゃねちゃと粘った感触を与えてくる。")
ShowMessage("亀頭やカリに粘り着かれ、締め付けられるのは身をよじるほど気持ちが良い――")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……こんなの、ひどいよぉ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ああ、婿殿が妾の糸で感じている……")
ShowMessage("そんな顔をされては、もっと嫐ってやりたくなるではないか……")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は手を動かし、巧みに糸を操ってきた。")
ShowMessage("粘糸がねちゃねちゃとペニスに絡み付き、甘い刺激が与えられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……あ、あぁぁぁ――！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,17)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、婿殿の生殖器は妾のもの……")
ShowMessage("こうやって、思いのままに支配されるのだぞ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめ……あぁぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("粘糸はにゅるにゅると粘り着きながら、亀頭やカリへとまとわりつき――")
ShowMessage("かと思えば、ペニス全体をぎゅっと締め上げ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の手さばきで、巧みに肉棒が弄ばれているのだ。")
ShowMessage("それは、どんな男もたちまち屈服させてしまうほどの刺激だった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅっ……！　こんなの、出ちゃうよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("射精感を隠しきれず、身をよじって喘いでしまう。")
ShowMessage("そんな僕を嫐りながら、蜘蛛之皇女は淫猥な笑みを見せた。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("糸で生殖器を絡め取られ、種汁を巻き散らしてしまうが良い。")
ShowMessage("男の器官を妾に支配されている事、思い知りながらな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("じっくりとペニスを弄ぶ粘糸の感触に、僕はあえなく屈してしまった。")
ShowMessage("こみ上げてきた射精感を抑える事が出来ず、放出欲に身を任せてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("粘糸で執拗にペニスを弄ばれ、快感のあまり射精してしまった。")
ShowMessage("蜘蛛之皇女の糸を、べっとりと精液で汚してしまう――")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha5",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("そう……その調子で妾に子種を捧げるが良い。")
ShowMessage("男として励んだ分、たっぷり悦びを与えてやろうぞ。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ほぉれ、もっと粘糸の快楽が欲しいか……？")
ShowMessage("ならば、こうして弄んでくれよう。")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は巧みに手を動かし、ペニスに紡いだ粘糸を操った。")
ShowMessage("亀頭やカリがじっくりと責められ、甘い快楽が与えられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ……粘糸に巻き上げられた婿殿のモノは、芋虫のようだな。")
ShowMessage("このまま締め上げてやれば、また無様に体液を吐き散らそうぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は粘糸を操り、ペニスをじわじわと締め上げてくる。")
ShowMessage("ぎゅうぎゅうと圧迫感を与えながら、巧みに扱きたてて――")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……！　また出ちゃうよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("早くも、僕は放出感を促されていた。")
ShowMessage("粘糸での性器蹂躙は、男に我慢する事を許さないのだ――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,37)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、婿殿はまるで操り人形よ。")
ShowMessage("妾の糸で、射精まで自在に操られるとはのう……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,38)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ほぉら、妾の指遣いで果てるが良いわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の指遣いで、亀頭がくいくいと締め付けられる。")
ShowMessage("カリ首に絡んだ粘糸が巧みに動き、とどめの刺激を与えてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("その狂おしい快感で、僕の頭は真っ白になる。")
ShowMessage("腰がびくんと震え、甘い疼きが下半身に広がり――")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……あぁぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha7",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("粘糸でぐるぐる巻きになったペニスから、びゅるびゅる精液が噴き上がる。")
ShowMessage("漏れ出した精は、粘糸を伝って蜘蛛之皇女に吸い上げられていった――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,43)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、実に無様よのう……")
ShowMessage("ほぉら、妾の糸に嫐られるがまま何度でも果てよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……はぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は巧みな指さばきで粘糸を操り、ペニスを嫐り続ける。")
ShowMessage("粘糸がカリ首を擦りたて、強制的に快楽刺激を与え――")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……き、気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,47)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ふふっ……婿殿だからこそ、サービスしてやるのだぞ。")
ShowMessage("妾の糸で弄んでもらえる事、幸運に思うが良い。")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("しゅるしゅると粘糸が上下に動き、さするような刺激を与え――")
ShowMessage("先端を巻き上げた糸がぎゅうぎゅうと締まり、亀頭を甘く圧迫し――")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("強烈な快感が、僕を天国へと誘う。")
ShowMessage("腰がびくびくと震え、みるみるうちに射精感が湧き上がってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……また、出ちゃう……！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,51)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("それでは、これでとどめよ。")
ShowMessage("オスの弱点、責め抜いてくれる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("粘糸の蠢きが亀頭に集中し、じんわりと揉みしだかれた。")
ShowMessage("亀頭が粘糸で揉みくちゃにされ、とろけそうな刺激を味わい――")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_ha8",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("亀頭に粘糸刺激を集中され、あえなくイかされてしまった。")
ShowMessage("放たれた精液は、またも粘糸を伝って吸われていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,56)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("婿殿よ、妾の粘糸さばきを愉しんだようだな。")
ShowMessage("次の夜は、妾もたっぷり愉しませてもらおうぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("蜘蛛の巣に捕らえられたまま、体を弛緩させる僕――")
ShowMessage("もはや、蜘蛛之皇女から逃れられないのかもしれない。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("......")
RunCommonEvent(3998)
0()
